有冇人覺得警犬已經痴左線

跟本已經好似打扙戒嚴咁